乘勝追擊，不然共匪會報仇。

乘勝追擊，不然共匪會報仇。
香港政府由７月１日開始至今既行為，反映出完全冇曬政治力。
香港人已經過左第一關，然後香港人要救港就要透過外國勢力，即係美國。
由６月９號至今，侵侵出過稿、RUBIO係獨立日出文、安全部直接警告中國，係美國回應香港人係G20既請願。依家又到返香港人配合美國，令美國同中國碰撞，比壓力中國，令中國意識到香港死左，佢條命都唔長，又係提醒美國有西貢淪陷一事，比佢地知香港係重要之地。

然後就係重點，第二波！白宮聯署！
支持美國推出並通過<香港人權和民主法案>
點解？睇圖

我地就算輸，都要搵Ｄ官同我地一齊死！
然而，香港依家有一大機會利用美國去奪回普選，然後香港人拎返主導權，保衛憲法，保護香港實然主權，自我解救。
各位要貼就貼TRUMP2020同美國國旗，一黎回應美國，二黎促成通過<香港人權和民主法案>，三黎增加藍絲同共匪訊息量，使其腦癱瘓。

最後，利用連儂牆，貼到周圍係，貼到Ｄ仆街日日訓醒都要CHECK下自己美國國藉同戶口係唔係度。

PRESIDENT TRUMP PLEASE LIBERATE HK!

ONLY PRESIDENT TRUMP CAN SAVE US!

TRUMP2020 MAKE AMERICA GREAT AGAIN!

美軍未來我邀請!
美軍來了我帶路!

不可一，不可再，機會得一次，不然你我會係大灣區見。

幫推

香港人係G20請 種下既種子發芽。
記住，仙豆得一粒。

香港人係G20請願 種下既種子已發芽。
記住，仙豆得一粒。